fg人工得萬零蚊 ot到依家 究竟為乜

唉屌 仲要通頂都未必搞得掂壇野
慘過食屎

巴打邊行

dup code 9

有咁筍咩 要靠人先入到？

係咪工程撚
撇除人工，有無得著
學到野？

都算有嘅 有d偏門language

做graduate E.

做通頂我真心覺得威喎。

我後生6歲都想做。

你做埋我個份

家陣cs唔係20k起步啦咩

巴打做緊？

唔知你有d偏門嘅language咩意思。

你計 structure數我畢業真係唔介意冇錢做埋你果份。

programmer就畢完業想讀， 而家乜9都唔識

都係嘅 都會後悔讀書個陣咁得閒 點解唔學多d

但係依家學到個個 出返黎都難d用到

做過
好快你會發覺 根本浪費人生

我唔係純讀書嘅學生仔囉。

不過， 我覺得讀 programme個重點唔係識多幾種語言， 語言會一路變， 一路淺。

我覺得個 core應該係比時間學好 althorithm~ 男人的浪漫， 唔係你同個幾十歲話自已學programme嘅阿叔冇分別

咪玩啦，做醫管局IT, FG都差唔多20k

去HKTV唔好，FG請緊23-25k

萬零蚊一定係準時收工

係

咩POST

IT好快多神科
真心一問 仲有咩垃圾科

樓主咩title同專門做邊部分？
要ot得萬零蚊我都想知咩位嚟

樓主咩學歷 2018 programmer 有手有腳識寫自己個名都有16k
定你個萬零蚊已經係16

咩department?

我識人做緊，日日準時收工。
Workload咩黎架

變左啦今年，間間U個入學分已經畀人拉到好叉高

依家fg it 唔係個個2 萬咩

FG做緊，好似真係冇OT呢個文化

佢自稱最高有

寫code得萬零蚊?really?

樓主讀top up 定 ive? Btw, 低過兩萬蚊既工仲ot

成班弱智
明明科網爆破前車可鑑都重狗衝入黎

香港人離唔開短視速食
見起薪ok人工頭幾年跳得快
仲唔仆入黎做咩

辭職啦